yeezy 被老番搞死

都係二三千蚊對鞋姐

買二三千蚊 已經係on9

又唔見rolex比老番攪死

著開老番yeezy

自己qc 垃圾 搞到流果對品質好過真野

呢個年代飢餓營銷係波鞋市場唔work

Fuck Boy

你撚分到咩 你分到個d只不過係幾十蚊人仔個d低仿

抵啦 成班傻仔

不嬲話班fuck boy 係抵死，連LV x Supreme 件box logo tee 都夠膽死用14000接貨，我唔信遲下山寨比夠佢500蚊一件佢印唔到一模一樣既出黎😏

本身用成幾錢銀走去買對咁既鞋已經係好on9既事

唔理真假 公司有高層聲稱係大陸識廠家
正價買到
利申佢係大陸有家族生意 好似都猛